外國動漫毒撚vs香港動漫毒撚，邊個癲啲？

外國：

香港：

外國
香港

外國啲lolita多野玩D

香港都市壓力大所以只看重sex

莫生鍾意港漫邊算毒撚
同埋佢d畫幾靚

動物台啲毒撚癲

MelonPan贏曬

有高橋愛入過自己間房可以打一世j啦

招反智轉身外國毒撚拍馬都追唔上